有冇Stephan King既書介紹俾我睇下

都係想睇英文版本架啦，奈何啲字真係好難，睇一陣就查睇一陣就查，而家我睇緊heart of Atlantis

有冇啲入門級既推薦，同埋大家覺得最正係邊本

推下先

Different seasons?

好似好掂咁 仲有，同埋佢地啲書係咪有關聯，好似black tower 同it 咁？

斯帝芬 金

the mist